依家d 90後係咪以為比你Final In就代表請硬你？食懵左？

小妹都算係資深HR，

好多公司好鐘意攪埋d second in etc.

咁都有道理既，見多幾次又我無損失，

所以好多時個客比我話事，

我都會攪多幾次Interview，

跟手上個禮拜有單Project，

In左成3次，

由一開頭10個去到最後3個，

雖然最後一個都無請到（個客唔岩），

但係都係比見工嘅人一個好好嘅經驗，

點知有隻入左Final interview ge 90後死唔斷氣，

每隔一個禮拜就打一次來問消息，

咁我d 同事都覆番佢話有結果就通知你，

依家d 90後係咪以為包生仔？

In得多，入埋Final 唔代表請硬你囉！

樓豬你好快啲走
呢度好危險

點解？

講事實昨喎！

所以話90後真係唔識做人 唔打俾你咪姐係唔請你囉 仲要煩住人
樓主好波

人地唔係要你一定請佢，只係想你比個答覆佢

Ching ho ball

屌你老母啊，原來係你個閪男人

分清楚莊閑先啦 每個星期都打咁煩就算請都變唔請啦

樓豬講得好

咁咪話有消息通知佢

仲想點

垃圾HR狗 唔請就直接同人講啦

利申：返老母公司

90後垃圾

安答心水清

見你hea住做怕9左
打黎問清楚
你都有消息唔會有offer俾人
又同人講未有消息唔該繼續等電話
點睇都係你柒d

咁同佢講左今次唔會比offer

個客突然又話想請

係咪你負責呀？

成熟小小好無

即係老屎忽囉
講咁多

唔係話想針對D90後 事實係D90後就係麻撚煩
明唔請你仲打電話來

你閱讀理解唔合格？

我閱讀理解合格呀
全部post都90後乜乜乜
喺度釣魚 鍵盤戰士你就叻

咁你想點

上討論區唔用keyboard 用啞鈴咩

弱智仔

連真正用意都分唔清
你繼續釣你嘅魚啦

請善用起底功能

都幾好笑 期待下篇

同意 問result一定blacklist

你番校園台啦DSE雞

比機會你 in 下大公司見識下咋
而家 d 90後真係唔知足

ching ho ball

牛清好波

阿妓無前四
嬲嬲地玩鳩班90後 好波！

洗唔洗咁串

四眼仔

突然想請咪問返個candidate有無興趣, 無咪答返個客話candidate有其他offer囉
你而家係拖緊人地時間

試過有人打嚟問聽日 interview test 出咩題目

唔係掛

惺炒哂D90後佢啦 唔要得

恨鐵不成鋼

咁你最後有冇通知人呀屌你老母

唔請咪出句聲囉，洗死呀？
禮貌上都答覆下啦屌你老母，全港最撚垃圾既職位肯撚定係PR同HR

利申：有朋友收到電話，問佢 一星期3日o5ok, $出埋
之後無左回應，無叫簽約

( Show Blocked User - 跳跳蚤 )

你揀工，工揀人
唔急人用公司人地自自然揀到岩
急既即刻簽約都得Tim

如果搵A準公司搵工可以早d知答案仲會review 你in 成點，
人地HR 有咩feedback ，都係經驗黎

為左公司 in多幾次好平常

Hoballching,今次都屌唔到你

m記 都要in 咁多次
乜弱智都做到hr

講真呀,簽埋約都可以炒啦
90後唔好限住自己一定要做呢間先得,兩手準備呀

又係波台假膠

安答好波
啲90後仲係太渣啦 好似未見過世面咁

雖然你係假膠
但都要講返句
hr係全世界最垃圾嘅部門，狗也不屌

無hr你間公司執咗

假膠？
請就請 唔請就講唔請啦 in左3次仲叫人等消息 等消息in第4次呀？
俾曬時間你啦成個星期 都冇消息？ d垃圾hr全部都食塞米

真人真事

當比個經驗

都痴撚線 要人in 3-4次 啲垃圾hr真心得閒

有咩問題

樓主講得好

唔in多幾次點知佢適唔適合份工？
樓主仲要係幫客in人，認真啲都好合理

腦豬係男人

食屎啦臭閪HR

問你咪問你囉
你份糧就係包答呢d問題架啦
唔洗乂做呀而家
上完黎屌咪又係乖乖地聽電話

唔撚洗做呀而家

Headhunt?

你都決定咗唔請啦，人地問你咪直接reject人囉，嘥人時間in3輪人地以為有機問下姐，你出咗糧架屌你老母

香港好多公司都無正式HR

波台安答Ho ball!!!!!!

小妹認同

男人老狗用小妹

Ching Ho ball

就算識係gay都唔L會咁叫自己小妹囉救命

香港hr不嬲都濕鳩

你地班死毒撚未見過女人？

Ching ho ball
我嗰間直頭叫你返黎通知你吾請你添啦😂😂😂，冇叫你返泥你米偷笑😒😒😒

笑死
正皮已俾

哈哈

你地果邊既hr仲有性格